{"filename":"db.json","collections":[{"name":"questions","data":[{"id":1,"question":"1. Ce este HTML?:","answers":[{"id":"q1a1","answer":" a. HyperText Markup Language","result":"correct"},{"id":"q1a2","answer":"b.High Technical Markup Language","result":"correct"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":1},{"id":2,"question":"2. Care dintre următoarele nu este un limbaj de programare?","answers":[{"id":"q2a1","answer":"a) Python","result":"wrong"},{"id":"q2a2","answer":"b) Java","result":"wrong"},{"id":"q2a3","answer":"c) CSS","result":"correct"},{"id":"q2a4","answer":"d) JavaScript","result":"wrong"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":2},{"id":3,"question":"3. Ce este un algoritm?","answers":[{"id":"q3a1","answer":"d) Un tip de bază de date","result":"wrong"},{"id":"q3a2","answer":"b) Un limbaj de programare","result":"wrong"},{"id":"q3a3","answer":"c) Un sistem de operare","result":"wrong"},{"id":"q3a4","answer":"d) Un set de instrucțiuni pentru rezolvarea unei probleme","result":"correct"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":3},{"id":4,"question":"4. Ce este o buclă \"for\" în programare?","answers":[{"id":"q4a1","answer":"a) Un tip de date","result":"wrong"},{"id":"q4a2","answer":"b) O instrucțiune de control a fluxului","result":"correct"},{"id":"q4a3","answer":"c) O formă de criptografie","result":"wrong"},{"id":"q4a4","answer":"d) Un mod de a defini o funcție","result":"wrong"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":4},{"id":5,"question":"5. Ce este un array în limbajul JavaScript?","answers":[{"id":"q5a1","answer":"a) Un tip de date pentru stocarea mai multor valori","result":"correct"},{"id":"q5a2","answer":"b) Un mod de a defini o funcție","result":"wrong"},{"id":"q5a3","answer":"с) O instrucțiune de control a fluxului","result":"wrong"},{"id":"q5a4","answer":"d) Un tip de bază de date","result":"wrong"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":5},{"id":6,"question":"6. Ce este Git?","answers":[{"id":"q6a1","answer":"a)Un limbaj de programare","result":"wrong"},{"id":"q6a2","answer":"b)Un sistem de control al versiunilor","result":"correct"},{"id":"q6a3","answer":"c)Un limbaj de programare","result":"wrong"},{"id":"q6a4","answer":"d)Un sistem de operare","result":"wrong"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":6},{"id":7,"question":"7. Ce este MySQL?","answers":[{"id":"q7a1","answer":"a)Un limbaj de programare","result":"wrong"},{"id":"q7a2","answer":"b) Un sistem de operare","result":"wrong"},{"id":"q7a3","answer":"c) Un editor de texte","result":"wrong"},{"id":"q7a4","answer":"d) Un sistem de gestiune a bazelor de date","result":"correct"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":7},{"id":8,"question":"8. Ce este Python?","answers":[{"id":"q8a1","answer":"a)Un limbaj de programare","result":"correct"},{"id":"q8a2","answer":"b) Un sistem de operare","result":"wrong"},{"id":"q8a3","answer":"c) Un editor de texte","result":"wrong"},{"id":"q8a4","answer":"d) Un sistem de gestiune a bazelor de date","result":"wrong"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":8},{"id":9,"question":"9. Ce este Java?","answers":[{"id":"q9a1","answer":"a)Un limbaj de programare","result":"correct"},{"id":"q9a2","answer":"b) Un sistem de operare","result":"wrong"},{"id":"q9a3","answer":"c) Un editor de texte","result":"wrong"},{"id":"q9a4","answer":"d) Un sistem de gestiune a bazelor de date","result":"wrong"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":9},{"id":10,"question":"10. Ce este Php","answers":[{"id":"q10a1","answer":"a)Un limbaj de programare","result":"correct"},{"id":"q10a2","answer":"b) Un sistem de operare","result":"wrong"},{"id":"q10a3","answer":"c) Un editor de texte","result":"wrong"},{"id":"q10a4","answer":"d) Un sistem de gestiune a bazelor de date","result":"wrong"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":10},{"id":11,"question":"11. Ce este API?","answers":[{"id":"q11a1","answer":"a)Un limbaj de programare","result":"wrong"},{"id":"q11a2","answer":"b) Un sistem de operare","result":"wrong"},{"id":"q11a3","answer":"c) Un editor de texte","result":"wrong"},{"id":"q11a4","answer":"d) Application Programming Interface","result":"correct"}],"meta":{"revision":0,"created":1685779814508,"version":0},"$loki":11}],"idIndex":null,"binaryIndices":{},"constraints":null,"uniqueNames":[],"transforms":{},"objType":"questions","dirty":false,"cachedIndex":null,"cachedBinaryIndex":null,"cachedData":null,"adaptiveBinaryIndices":true,"transactional":false,"cloneObjects":false,"cloneMethod":"parse-stringify","asyncListeners":false,"disableMeta":false,"disableChangesApi":true,"disableDeltaChangesApi":true,"autoupdate":false,"serializableIndices":true,"disableFreeze":true,"ttl":null,"maxId":11,"DynamicViews":[],"events":{"insert":[],"update":[],"pre-insert":[],"pre-update":[],"close":[],"flushbuffer":[],"error":[],"delete":[null],"warning":[null]},"changes":[],"dirtyIds":[]},{"name":"results","data":[{"id":1,"message":"Rău apucăte de carte :q","meta":{"revision":0,"created":1685779814509,"version":0},"$loki":1},{"id":2,"message":"Nu e rău dar, fii mai atent data viitoare! ","meta":{"revision":0,"created":1685779814509,"version":0},"$loki":2},{"id":3,"message":"Bravo dar poți mai bine :)","meta":{"revision":0,"created":1685779814509,"version":0},"$loki":3},{"id":4,"message":"Wow! Felicitări :)","meta":{"revision":0,"created":1685779814509,"version":0},"$loki":4}],"idIndex":null,"binaryIndices":{},"constraints":null,"uniqueNames":[],"transforms":{},"objType":"results","dirty":false,"cachedIndex":null,"cachedBinaryIndex":null,"cachedData":null,"adaptiveBinaryIndices":true,"transactional":false,"cloneObjects":false,"cloneMethod":"parse-stringify","asyncListeners":false,"disableMeta":false,"disableChangesApi":true,"disableDeltaChangesApi":true,"autoupdate":false,"serializableIndices":true,"disableFreeze":true,"ttl":null,"maxId":4,"DynamicViews":[],"events":{"insert":[],"update":[],"pre-insert":[],"pre-update":[],"close":[],"flushbuffer":[],"error":[],"delete":[null],"warning":[null]},"changes":[],"dirtyIds":[]},{"name":"answered","data":[],"idIndex":null,"binaryIndices":{},"constraints":null,"uniqueNames":[],"transforms":{},"objType":"answered","dirty":false,"cachedIndex":null,"cachedBinaryIndex":null,"cachedData":null,"adaptiveBinaryIndices":true,"transactional":false,"cloneObjects":false,"cloneMethod":"parse-stringify","asyncListeners":false,"disableMeta":false,"disableChangesApi":true,"disableDeltaChangesApi":true,"autoupdate":false,"serializableIndices":true,"disableFreeze":true,"ttl":null,"maxId":0,"DynamicViews":[],"events":{"insert":[],"update":[],"pre-insert":[],"pre-update":[],"close":[],"flushbuffer":[],"error":[],"delete":[null],"warning":[null]},"changes":[],"dirtyIds":[]}],"databaseVersion":1.5,"engineVersion":1.5,"autosave":false,"autosaveInterval":5000,"autosaveHandle":null,"throttledSaves":true,"options":{"serializationMethod":"normal","destructureDelimiter":"$<\n"},"persistenceMethod":"fs","persistenceAdapter":null,"verbose":false,"events":{"init":[null],"loaded":[],"flushChanges":[],"close":[],"changes":[],"warning":[]},"ENV":"NODEJS"}